LongD綠帽俠

聖誕節比女朋友帽左第一次，因為愛佢原諒佢
前排又發現佢又背住我偷食。
今次仲要同個人夫爆房。

long D我知道好難捱，但明明仲有一年就結束。
點解要咁對我？返兩次香港就比人綠兩次。
係咪我自己係呢面做乖乖仔先係錯？
到底我為左d咩係到堅持落去？

咁你而家發現咗之後打算點?

條女會綠你既係唔係long D 都會綠ga la
你對佢黎講係nothing
自然做咩都唔撚洗諗你啦

一次不忠百次不容冇聽過？

你點知？仲有邊兩個國家呀

暫時分開左大家冷靜下
未知下一步點行

未long D之前我100%確定無發生

都係睇電話D record
我唔踢爆 佢應該打算暪我一世

唔關事架 唔關long d事架 係人既問題

邊兩個國家？仲有你地long d 點睇電話record

其中一個人背棄左關係最重要既信任，真係好難行落去

暫時分開既意思係巴打仲未放得低對方？

long d預咗戴綠帽㗎啦

然後你諗住繼續同佢過人世？

睇紀錄都知爆房

巴打唔緊要我同你Long d
利申 鍾意乖乖仔